其實輕鬆一陣有咩問題

一入黎見到又鬧、又兩傘2.0，其實成班後生成個暑假就咁冇咗，玩一兩晚有咩錯。
Work hard play hard，收放有時，才能走更遠的路。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

入左去既手足有冇IG睇

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

只要休息完 做翻正經嘢 其實就冇問題

我冇睇巨乳又冇睇雀，不過覺得又有人衝出來鬧，好慘